香港勝在有ICAC

喺現時制度下，我哋要依靠ICAC去調查黑警同鄉黑勾結嘅問題
如果有相關證據同資料記得搵尹兆堅，如果仲有白警存在而又不滿高層隻手遮天，我鼓勵你哋主動向廉署舉報，及早根治問題所在

咩年代呀
仲ICAC？
以前向英女皇效忠
依家向共匪效忠
得返個殼

之前喺樓上啲隔離翻工 有開有著燈味見過有人出入 味見過有人出入

「香港勝在有香港人」

你訓醒未？

對住塊鏡大嗌

精神啲精神啲
香港人加油

5000萬依家點

就算今日佢哋做返自己應該做嘅事
都只係個政府借佢哋手交警察同鄉黑出嚟
97年後佢哋一直對建制黑警愛黨人仕完全包庇
點洗都洗唔甩囉

唔好太大期望，係法律上，
ICAC只係向777負責。

英國佬睇場果陣都跪左啦
五大訴求既特赦果陣真係出現左

I Can’t Arrest Cops

白韞六捉到未？

00後已經無見過 icac

依家個ICAC唔再係以前嗰個了
最多幫勞記捉人

目的係淡化5大訴求

用時間消磨民意

ICAC只係負責起料 告唔告係律政司話事

老廉同克警好似係世仇黎.....

仲要今次被打嘅係林卓廷 佢以前做ICAC

最後話證據唔夠,唔告

I Can Accept Corruption

Icac以前讀書都話係直接report to 行政長官所以可獨立打擊貪污
但而家件事起因係個行政長官
你可以期望d咩